成日都係咁

好多嘢其實都係我抵死
憑乜唔開心

抵撚柒死

係囉 咁你開乜柒post叫春呀？屌你老母 收嗲啦

發生咩事啊？